\clearpage
\section{Anexo 2 - Caches de cada dado meteorológico}

Abaixo as estatísticas sobre as caches de cada tipo de dado meteorológico. Essas
caches armazenam valores de dados que irão se repetir devido a diferença de 
espacialidade geométrica. Os dados meteorológicos estão dispostos em áreas de 
tamanho maior do que a área que compreende o local onde existe cultura para ser 
analisada. Isto é, dentro de um comprimento da área $(lat_{inicial}, 
lon_{inicial}), (lat_{final}, lon_{final})$ existem muitos pixeis de cultura 
que cabem dentro dassa área, pois a resolução da imagem meteorológica é menor e 
portanto tem menos precisão nas latitudes e longitudes, já a imagem de cultura 
tem uma diferença menor de uma coordenada geográfica para outra. Essas 
porcentagens variam bastante, depende muito do tipo de imagem sendo trabalhada,
depende da espacialidade das imagens, depende da localização dos pontos de 
cultura.

\begin{verbatim}
-----------------------Cache Results - (WATER_BALANCE_PHASE)----------------
Cache Key: VVEL Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
Cache Key: TMIN Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
Cache Key: TMAX Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
Cache Key: RH2 Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
Cache Key: T2 Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
Cache Key: PREC Hits: 5484361, Misses: 2565686, Total: 8050047
Statistics: Hits: 68.128%, Misses: 31.872%.
Cache Key: SSWDN Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
Cache Key: RNET Hits: 5484362, Misses: 4021, Total: 5488383
Statistics: Hits: 99.927%, Misses: 0.073%.
-----------------------Cache Results - (WATER_BALANCE_PHASE)----------------

-----------------------Cache Results - (PLANTATION_PHASE)----------------
Cache Key: VVEL Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
Cache Key: TMIN Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
Cache Key: TMAX Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
Cache Key: RH2 Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
Cache Key: T2 Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
Cache Key: PREC Hits: 16788918, Misses: 8945860, Total: 25734778
Statistics: Hits: 65.238%, Misses: 34.762%.
Cache Key: SSWDN Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
Cache Key: RNET Hits: 16795310, Misses: 606880, Total: 17402190
Statistics: Hits: 96.513%, Misses: 3.487%.
-----------------------Cache Results - (PLANTATION_PHASE)----------------
\end{verbatim}
